說真的,我為羅冠聰感到心痛

大家都係差唔多年齡既後生仔
佢為社會走出左一大步
因此要負上罪責
一個為社會發聲既後生仔到最後要入獄
作為投佢一票既人我好心痛
無論聽日佢地既判刑係咩
佢其實已經係我心目係英雄一個

我只係講出我既心聲

😥

我睇毛記電視既專訪之後我好想好想喊出來

佢坐多過一年，會唔會俾垃圾會2/3通過DQ佢？

巴打坐左幾耐

佢真係好叻仔

佢勇敢過我地

加油聰仔

就來判啦

頂住呀聰仔

真心佩服佢地幾個既勇氣。 多謝佢地令大家提早睇清楚狗共政府既真面目。 依個世界係無報應。 香港無得救架啦。

成日返工都無心機

最心痛係d廢中廢老成日屌佢地話讀咁多書出黎搞亂社會... 人地為緊香港市民爭取，搞到自己入獄，但係佢地咩都冇做過更加冇唸過犧牲任何時間去一齊爭取為香港，睇怕依家佢地咁樣都係喚醒唔到香港人

廢老思維：中國係最好 共產黨一百分 你身在福中不知福 讀咁書都冇用 收人錢搞亂香港

要返工，不了

人地撈左大把油水重有一大班港豬捐錢俾佢

你呢？

屋企老豆老母：
坐得好 抵撚佢死 嫌佢坐唔夠呀係度搞搞震

羅冠聰 加油 羅媽媽 加油

呢個我睇到喊
半年後係一條好漢

接受唔到

唉 ... 好 down

律政司擺明收order 做野

你兩條左膠一齊落地獄啦

本來由人生勝利組
月入廿幾皮,依家變街下囚,又要破產又要坐監

?

聽日返工啊

唉，望住香港連法治都冇埋，真係好灰機

食完人血杯麵係要還
入監倉俾人輪啦

屌你老母啦垃圾

希望話佢地抵死嘅人有一日比中共拆你家園

當你地後悔嘅時候 香港一早已經唔係香港

唉 好sad啊屌 心up

睇到流左眼淚 香港人唔值得你咁做

我好多時返屋企都見到佢同佢吹幾句

岀面有班撚屌唔知笑咩柒
諗番當日敢做行先個個真係唔容易

屌你老母仆街政府

其實都幾撚憎佢
不過佢坐監已經意味著本土派會罰得更撚嚴重
所以心情

吾開心 冰果入去坐都唔巧啦

唉

多左一份無力感
一個一個被人清算
到呢一刻我都係好心痛
早一排晚晚返屋企都見到羅冠聰
都會同佢講聲加油
香港既後生仔請不要放棄我地既香港
你地三個已經係我既偶像
到最後一刻仍然肯為自己做過既野負責

留低哪種意義 就看世間怎記載